睇條女揸咩袋就知佢係咪雞

見到就想兜巴煎埋去

以你高見，咩袋係雞

M記紙袋點睇

麥樂雞

一黎就揸我個袋

唔俾脆香雞嘅

麥香雞

會唔會係M到既雞呢

春袋呢

正評比你

咁就騎劫左

揸住我個春袋

睇錯 睇條女揸咩春袋就知佢係咪雞

屌，仲諗住會有分析